[公投] 覺唔覺得HKCC應該改名

改做香港理工學院, 反正舊名都冇人用，同埋以前個d乜柒HD都係理工學院架喇，有冇道理先

香港理工學院
香港專上學院

咁就唔洗再話CC扮poly啦

反制度而行，根本全部科目都冇必要用degree cert先可以出黎撈

學位化問題大家有眼見, 除左一地精見唔到其他好處

不如開返果啲3寶4寶5寶High Dip課程出黎啦屌你老味

家陣啲大大粒依前咪又係拎住張hd cert出黎撈 時下啲小朋友聽到人地唔係degree就打晒J, 暗爽人地等失業真系好撚無知